(突發) 有兩條女係我張床到

望咩望

今晚唔駛訓啦

兩隻都好靚

more

More

同一胎生？

洗唔洗咁得意

仲有冇圖

攬實佢

爆唔爆好

啲女好索

我要玩孖妹

駁唔到

淨係貼圖就係
如果係執左隻貓之類就會有人衝入去屌

攬住兩隻訓

好得意

比隻我得唔得

雙飛

好打意 幾大啊兩隻

好cure

你係咪想講你識得樓主？

我好似都識

好qq呀 bb

右邊個隻個樣好呆好得意

樓主兩條女好靚
不行了

第一眼睇覺得有啲似我主人

同她們一起訓

隻貓訓你枕頭好似係隻貓當你係奴隸咁解

你果隻好得意

晚晚一夠鐘就自己上床
佢地多數訓我心口同手脾
一晚比佢地攪醒幾次

我都係訓多陣先

早d返工啦，奴才

It's love harry,it's love.

你識果個係男定女？

我都識喎

So sweet

右邊果隻鬥雞

多圖plz

More!!

安已不